天晉君傲灣寶盈popcorn十字路口10點鳩叫團集氣

越來越多人叫 阿叔我好L感動呀～總之你叫我就一定應。叫到聲沙為止！！

光復香港，時代革命。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵